唔好入柴灣，記撚住

唔好入柴灣，千萬不要入柴灣，死位!

同意，柴灣得兩條路走，一條係柴灣站隔離條路上東廊，一條係長命斜去筲箕灣，封左呢兩條路係無路走